放2012買未開盒saber暴君公仔

相信大家都知聽日咩日子。。
另外有一張people增值100蚊券 我上星期係pccw買錯左 放左係到好耐 希望可以放晒佢 所有費用會全數用作明天購買禮物用途

補圖

放野都影張相上黎睇下

Lol香港人交流團?

我問GP D人會唔會幫我買

有茅清啲既圖

手機UP圖..打橫左..SOR

樓主幾歲？

17

做咩

$20

21

17歲就生倒刺
咁可憐幫你推下post

多謝

講野

急售..冇時間喇..

21.1yen

22

1蚊美金

23

認真 30$

大你 allin 30.1

怕你有牙 $35